有啲產品寫住Made in PRC

最近買野發現有啲產品寫住Made in PRC
People Republic China
唔再係寫made in china
大家記得小心啲 睇清楚先好買
唔好俾支那蒙混過關

兒登係咪無知到咁............

提下大家姐

係人都知你媽係女人

哇咁你咪好撚醒

日本D手信店好多都寫Made in PRC,好撚古惑

啱呀 我中過一次伏

People Republic China

People's Republic of China

咁你應該未見過依個……🤭

Sor 7 jor

MIT?

台灣。
少啲，不過都見過。

真定假， 咁無恥

Made in R.O.C. >
Made in Taiwan, R.O.C. >
Made in Taiwan
…………一個時代的終結